要求解散警隊

現役警隊由上至下都腐敗到入曬骨
過渡期係必要嘅，但最後必須要大刀闊斧咁重組警隊先得

雙普選!!!!

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

--------------------------------------

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

要雙普選先可以解決所以問題

一日唔係話事人一日都解決唔到

「球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係我的人，點同我打呀？」

雙普選!!!!!!